Bij de dichtstbijzijnde stenen gezicht leek te staren verbaasd en met open mond en liep onder-jaw, keek awe-getroffenen.
Nu, de zon was helemaal omhoog en begon in het dorp.
Openslaande ramen open, crazy deuren waren unbarred, en de mensen kwamen weer rillen--gekoeld, maar door de nieuwe zoete lucht.
Toen begon de zelden uitgelicht zwoegen van de dag in het dorp.
Sommige, naar de fontein; sommigen naar de velden; mannen en vrouwen hier, naar graven en verdiepen; mannen en vrouwen, om te zien naar de armen en leiden de benige koeien eruit, om dergelijke grasland als kon worden gevonden langs de weg.
